思捷停牌

唔通有人入股?

私有化？

間公司唔踢走班廢管理層
再揾到個有料嘅設計總監
根本就無得救

都有機，唔知有無3蚊。

$84 一手

牆紙股